速龍小隊：到我出場啦！

好撚柒

佢老母係咪冇教佢行路

狗用唔慣雙腳行路

佢老母生漏對腳畀佢?

仆你個街笑到飛天

推

抵撚死啦

狗果然係四隻腳行路

笑到仆街
好可惜距離咁遠
係人群佢咁仆就可以試下俾人捉黎圍毆咩感覺

俾個膠樽kick一kick就仆成咁
有冇咁撚脆弱

諗起橋上條女即刻大聲笑鳩佢好撚柒 有聲有畫面

仲要係鬼佬剪嘅

一衝就仆街

擰轉頭講 嗱，你班細路學嘢喇

年初二果陣先有咁既氣勢

狗都係四隻腳行易D

發夢個陣
係最前排望住隻狗仆
不過仆完之後跑過泥表示好驚

佢係唔係以前機鐵站演習果一個人